【唔講政治講生意！】李煒鋒「華麗轉身」成青年創業家

【Now財經台】立法會議員陳志全的前助理李煒鋒退出人民力量後，選擇北上發展，開發英語教育軟件，近年長居深圳做生意，是甚麼改變其政治理念，選擇返內地創業？

李煒鋒2015年曾代表人民力量參選沙田禾輋邨區議會，當年陳志全及社民連黃浩銘替他助選，最終他成為建制派手下敗將，2016年更正式退黨。

敗選後，李煒鋒毅然決定帶著20萬元積蓄到深圳闖一闖，主力開發英語教育軟件及教育中心。他表示，與其花時間落區叫口號，不如努力做生意。

第一個「落腳點」是位於前海，專為香港青年而設的創業基地，每月租金較香港平30%至40%，並不時進行路演

，增加創業者的曝光率。

短短兩年間，李煒鋒已獲融資1000萬元，更搖身一變成為獲高官、商家支持的青年創業家。

三年前的參選口號是「守護香港、捍衛家園」，被問到是否已經放棄當初的政治理想，他認為，不論任何政治立場，均無法在經濟議題上跟國家完全切割。

李煒鋒強調，現時他屬無黨派，亦沒有任何政治立場。

呢啲咪叻仔
要奶，就奶盡啲，唔好學似啲建制派咁兩頭唔到岸

投共特別積極

鬼

我都覺得係。邊有咁易一千萬

除非係鬼

華麗轉身

經過那些年

Lm

呢條仆街番左黎選區議會